[
  {
    "id": 1,
    "question": "Hur många världsdelar finns det?",
    "options": ["5", "6", "7", "8"],
    "answer": "7"
  },
  {
    "id": 2,
    "question": "Vilken är den femte planeten i vårat solsystem?",
    "options": ["Uranus", "Neptunus", "Jupiter", "Saturnus"],
    "answer": "Jupiter"
  },
  {
    "id": 3,
    "question": "Hur många stjärnor har USA:s flagga?",
    "options": ["49", "50", "51", "52"],
    "answer": "50"
  },
  {
    "id": 4,
    "question": "Vilket av dessa år var ett skottår?",
    "options": ["2001", "2002", "2003", "2004"],
    "answer": "2004"
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "Vilken av dessa huvudstäder ligger sydligast?",
    "options": ["Wellington", "Kapstaden", "Canberra", "Buenos Aires"],
    "answer": "Wellington"
  },
  {
    "id": 6,
    "question": "Vad är kvadratroten av 121",
    "options": ["9", "10", "11", "12"],
    "answer": "11"
  },
  {
    "id": 7,
    "question": "Vilken av följande är inte en hundras?",
    "options": [
      "Låglandsterrier",
      "Kerry blue terrier",
      "Silky terrier",
      "Bullterrier"
    ],
    "answer": "Låglandsterrier"
  },
  {
    "id": 8,
    "question": "Vad är (4+22)/2?",
    "options": ["15", "17", "13", "11"],
    "answer": "13"
  },
  {
    "id": 9,
    "question": "Vilket av dessa är inte ett däggdjur",
    "options": ["Späckhuggare", "Näbbdjur", "Krokodil", "Flodhäst"],
    "answer": "Krokodil"
  },
  {
    "id": 10,
    "question": "Vilket av talen är ett primtal?",
    "options": ["102", "19", "81", "76"],
    "answer": "19"
  },
  {
    "id": 11,
    "question": "Från vilket djurs mjölk tillverkas vanlig mozzarella ifrån?",
    "options": ["Get", "Kamel", "Får", "Ko"],
    "answer": "Ko"
  },
  {
    "id": 12,
    "question": "Vilket land har flest öar i världen?",
    "options": ["Finland", "Filippinerna", "Sverige", "Kanada"],
    "answer": "Sverige"
  }
]
